762中國聯通救市討論區

中國聯通（0762）公布截至今年6月底止中期業績，期內服務收入為1344億元（人民幣‧下同），按年增加8.3%，期內除稅﹑息﹑折舊及攤銷前溢利（EBITDA）為457億元，升4.9%，權益持有人應佔溢利為59億元，升145%。不派中期息。

145%